連登仔咁憎南亞狗，不如係佢地面前焚燒可蘭經有冇得諗

最好拍埋片 寄去半島電視台

點知佢係印度蝻